身負7條控罪拒絕流亡 尹兆堅：絕不退出民主運動

尹兆堅辭去立法會議員職務後，繼續擔任區議員及民主黨中委，沒有退出政壇的打算。多次遭受警暴、身兼7條控罪的他說，沒有想過流亡，自己一定會繼續留在香港參與民主運動。 同樣是民主黨成員，網民稱讚的通常是許智峯、鄺俊宇，狠批的主要則是黃碧雲，尹兆堅的存在感卻一直很低，即使多番在前線被捕及中椒，通常都很快被遺忘，討論區很少人談論他。尹說，朋友替他不值，他卻自問從政不是為了這些光環，「起碼我對得住自己」。

人唔走，都錢走先

樓主，小心毓民信徒追擊你

雖然民主黨都係左膠，但佢唔似啲老屎忽攞光環搏出頭
成日上新聞都係俾狗打

多謝堅持

佢個幾條全部都係參與遊行/特權法
算小事

如果許智峯叫許智勇
咁尹兆堅絕對可以稱為尹兆勇

多謝尹兆勇！！！

人唔走唔緊要
錢要走左先
無論係自己定屋企人都好

黃碧勇！議會抗爭第一人

佢都值得尊重。

respect

捉鬼大師

黃碧雲都可以上神枱

呢個肥佬都算企得前 respect

手足已成condom

又block一隻

訓左幾耐 小事都唔會輕判

美國政府出咗份針對恐怖份子嘅嚴正執法名單：